每隻股今日幅圖都一樣

開市齊齊升
啱啱齊齊deep V